有冇人屋企一落雨就會斷線

屋企次次一落雨或者潮濕就會係咁斷線上唔到網
唔係住村屋或者偏辟地方 住市區大廈
已經轉過2次寬頻公司但係都係咁
有時做做下野無啦啦斷線真係會好撚燥底
有冇熟寬頻或者it嘅手足知道點解

btw 記得不推文回覆 321 記得一齊跑
光復香港 時代革命

btw tg又上到

銅線?

個入牆盒太濕 , 利申試過 , 要換左塊面板同除濕

一時時

係個router定係屋出面嗰舊？

銅係咪容易受潮啲？

唔知你點拉線 , 總之係啲密封嘅隱藏接線位潮濕

呢啲情況要搵寬頻公司定係裝修公司搞

利申：完全唔撚識

我都係自己攪 , 果時係寬頻公司師傅講我知原因 , 但話唔係佢地責任

買左支

ok唔該晒 陣間試下搞搞佢

狂噴完個線盒 , 吹乾晒就無事

(偷圖)

光纖先係受潮啲